壞左ipjone4仲有冇得整

個mon 壞左乜都睇唔到, 邊到仲有得整

Ipj one 4

大陸機無得整

iPhone 4....手殘

換機啦，SE都唔差，又冇咁貴。

太舊款
唔整好過

點解唔換機

有

邊度同幾錢？

自己淘隻mon換啦，舊機啲mon好平

【适用于苹果iPhone5S/4s/4代/5代/5c屏幕总成触摸液晶显示内外屏】，点击链接再选择浏览器打开